機場好伏！！大家小心！！

都唔講尋日有post話call機場條友係鬼，淨係今日啲狗嘅部署已經係想喺機場大屠殺咁嘅嘢！！各位手足小心！！！